香港人麻煩入一入黎

好老實講，大家應該為自己嘅努力感到驕傲再睇一睇嗰個感染數字，明明香港距離支那咁鬼近，但係咁要人數到而家都仍然可以控制係一百幾十係一件非常之難得嘅事。最重要嘅係大家唔係靠個垃圾政府，出於自保或者警覺，係今次嘅事件做咗充足嘅準備同埋反應迅速，如果唔係香港而家一早爆到仆街 所以香港人，雖然仲有好多嘢我哋要面對 ，前路亦都會越嚟越艱難，但係我哋要保留實力，同心協力繼續打落去！
大家加油
完

幫手打國際線，reddit，twitter要人！

用香港成功經驗救外國人，順手教他們別信共產黨